你估你老婆係港女 結局會唔會一樣

(港版阿信的故事) 老婆孭住個女返工出意外 沉迷打機老公終用心工作

上水拉麵店「麵家山下」，店主是個八十後，終日沉迷打機，無所事事。因娶了一個日本女孩，還有了孩子。為了孩子，日本妻子鼓勵他開拉麵店，還力到人到幫他一齊打理，感動了他，令他努力工作，承擔家庭。

首先港女唔會做佢老婆 一切都唔會開始